有無女係因為唔中意覆wts而唔搵自己條仔？

如題

無 點會唔搵自己條仔

鐘意覆其他男仔唔覆自己條仔都有添

真係有條女淨係中意傾電話！平時覆機最少半個鐘至一個鐘覆一次

有 因為打字唔叻同懶打字

有睇睇片諗住等等先覆，跟住就唔記得覆
同埋都估到覆乜，但又唔會唔揾